[又破新高］警察秋季招募日逾2500人投考

警方舉行秋季招募日，超過2500人投考見習督察、見習警員及輔警。警察招募組警司張良鈺說，人數與去年秋季招募日相若。不過，有四分一投考人因為不夠力或不熟悉機器運作，未能通過手握力測試，她建議投考者多做掌上壓及引體上升等訓練。

警方今年首次在招募日加入虛擬實境等技術，幫助投考者了解警隊的訓練。投考人士中，包括有非華裔人士。他說自小希望投考警員服務社會，懂得5種語言，包括中、英文及印度語等，但亦擔心中文讀寫能力不及其他投考者。

亦有主修會計的大學生報名投考見習督察，她說不重視薪金，只希望做一份自己感興趣的工作，而父親也是警員。